Współczynnik uczenia: 0.0001 \\ 
Sposób losowania początkowych wartości wag: uniform \\ 
Zastosowany algorytm optymalizacji: Adam \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 50 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Funkcja kosztu & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ 
		\hline
     		\rowcolor{Gray}
		Absolute Error & 91.49 & 60.10 & 322 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		Mean Square Error & 90.20 & 60.12 & 317 \\ \hline

	\end{tabular}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.12206740003014223)(1,0.10568981244219354)(2,0.09184500856680808)(3,0.08214509695863742)(4,0.07475506044346045)(5,0.06864307600924449)(6,0.06770688245756747)(7,0.06635340853783521)(8,0.06515837701444689)(9,0.0655732263864854)(10,0.06574566998745963)(11,0.06431577264916705)(12,0.05830900945885816)(13,0.05805662840962506)(14,0.05837692260919822)(15,0.05604704706861071)(16,0.05387028783020006)(17,0.05297847592847061)(18,0.05061891609631313)(19,0.05265697963397585)(20,0.0522213707894601)(21,0.0524326941611393)(22,0.05255770543423231)(23,0.05184005068000569)(24,0.050068418866124)(25,0.049961501139164595)(26,0.050162301749755625)(27,0.049783622116761815)(28,0.048365266749009636)(29,0.047254162050418456)(30,0.04787960411847009)(31,0.047595313516242334)(32,0.04598644033391034)(33,0.045296152107784676)(34,0.04564861194102319)(35,0.04434444547183136)(36,0.04479103450509709)(37,0.0448078749789559)(38,0.04490079543391155)(39,0.044099720637077296)(40,0.04372462777302956)(41,0.04361732238332595)(42,0.04267421550617465)(43,0.04320603266850862)(44,0.040508739193857196)(45,0.040381544881679554)(46,0.039776169590295674)(47,0.03776374745764865)(48,0.03747946868429752)(49,0.03731142099277083)(50,0.03701199946802153)(51,0.03619834121454901)(52,0.03761306187909257)(53,0.03736731550816238)(54,0.04089444590726181)(55,0.035210427812157066)(56,0.0343316250400355)(57,0.034107567236501365)(58,0.03319370066373704)(59,0.03514214184722705)(60,0.03461648274128875)(61,0.03499089757163351)(62,0.035683126934867936)(63,0.03413281520877602)(64,0.033665170173641235)(65,0.03390465063548122)(66,0.03418271397311935)(67,0.03419795121897467)(68,0.03577833904726718)(69,0.03228671618410588)(70,0.034438694236698604)(71,0.03218664735079585)(72,0.03215018915701745)(73,0.03140009074482914)(74,0.0322214835911767)(75,0.03153101262191014)(76,0.029578337921173307)(77,0.028162097172883878)(78,0.026209661043959772)(79,0.027293260464743244)(80,0.027649709931413927)(81,0.02848302072849292)(82,0.029912032759639946)(83,0.028200743984748727)(84,0.026807418202393806)(85,0.0255768193462573)(86,0.02613365406601136)(87,0.025253684646860626)(88,0.02600133738512927)(89,0.026442615792840147)(90,0.02635153713357477)(91,0.024760485621831908)(92,0.02420610841859589)(93,0.024412432099777146)(94,0.02419722669285674)(95,0.02413383341358785)(96,0.02428611858518613)(97,0.023241797718593242)(98,0.02333841554237323)(99,0.02415604144054705)(100,0.022650783184322634)(101,0.022726957414818758)(102,0.021610678703562425)(103,0.021005573650952555)(104,0.020579571847268024)(105,0.02034352369912581)(106,0.020631885839203543)(107,0.019618549737315034)(108,0.020019352535594673)(109,0.019829615092431387)(110,0.019886688479168527)(111,0.019574542468219998)(112,0.019579289978605103)(113,0.019848502707660507)(114,0.02007287340635215)(115,0.019569954901883416)(116,0.01947236030109867)(117,0.019257506020063243)(118,0.019085600115870023)(119,0.018921615172024443)(120,0.018996058963801847)(121,0.01875112648491821)(122,0.01831186414145399)(123,0.01894381072568564)(124,0.018685151886167248)(125,0.01862218381062324)(126,0.020034682879322446)(127,0.01890898217206958)(128,0.018878486090803854)(129,0.019152609680611544)(130,0.0188916984851142)(131,0.019228531298120122)(132,0.018707071877134603)(133,0.018855593378153776)(134,0.0184058080041494)(135,0.018254889600948843)(136,0.018030988882828218)(137,0.017960698244629925)(138,0.017863710572178802)(139,0.01799649090636495)(140,0.01812178940966902)(141,0.018398654726544204)(142,0.01785770370689147)(143,0.017783795464762123)(144,0.017598459646305183)(145,0.017920455964547704)(146,0.017825809704766733)(147,0.017971678554727546)(148,0.017958898252352782)(149,0.017925043431928196)(150,0.017802897448798826)(151,0.017837575288802306)(152,0.017696605252670892)(153,0.01753965702768715)(154,0.017093396047283053)(155,0.017467135151803755)(156,0.01745654349938281)(157,0.018273430743521685)(158,0.018425601619309492)(159,0.01806302774306037)(160,0.01783403624648549)(161,0.017660749642019767)(162,0.01778535651892683)(163,0.017793312469562856)(164,0.017519223898657708)(165,0.017277340440956704)(166,0.017028765264985198)(167,0.017084121904170108)(168,0.017131883089206525)(169,0.017819523108098145)(170,0.0172599344090441)(171,0.01737206099524919)(172,0.017240198737687475)(173,0.017422131593418416)(174,0.017613471462535592)(175,0.017634654463391415)(176,0.017790759051472767)(177,0.018033597905928588)(178,0.017442263924118687)(179,0.01750907879173159)(180,0.017221929755026275)(181,0.017261432952634263)(182,0.01721062178380903)(183,0.017200808742789217)(184,0.017174580758780922)(185,0.0170224210052741)(186,0.01746373916808738)(187,0.016728310287844987)(188,0.01729338898837009)(189,0.01752213793027269)(190,0.017826380224737537)(191,0.017965591756118206)(192,0.018462242885148056)(193,0.017315739254440625)(194,0.017883013483412744)(195,0.01718873435209345)(196,0.016920165199942792)(197,0.017491792072313758)(198,0.016780628049979877)(199,0.016905221624197216)(200,0.0169070881792144)(201,0.016794941782698962)(202,0.017536578128250754)(203,0.016794743697242237)(204,0.016615614621968203)(205,0.016644474825490755)(206,0.01653571056349692)(207,0.016244979219605434)(208,0.01671488093936251)(209,0.016275580537255915)(210,0.016312157749262073)(211,0.016206623831404685)(212,0.016210653843595334)(213,0.0160604746623801)(214,0.016010846207956154)(215,0.01602928454521355)(216,0.015896957990108616)(217,0.015370395569069635)(218,0.01604142840688209)(219,0.015868595422932074)(220,0.015398364827492654)(221,0.015776874493850818)(222,0.015366811790925099)(223,0.015521810523879735)(224,0.015511137963594771)(225,0.015389754190638814)(226,0.015466755317427647)(227,0.016073236744762038)(228,0.016028887946838814)(229,0.015568758607825441)(230,0.015526927828196074)(231,0.016386544798443453)(232,0.01607920902896163)(233,0.015659662494242256)(234,0.01569611928627957)(235,0.015764902702594247)(236,0.015949817340822115)(237,0.01611079784122095)(238,0.015899506526189468)(239,0.015791823179920613)(240,0.015741013080689367)(241,0.015757572758471377)(242,0.015757701704724035)(243,0.015754123646045726)(244,0.015659168450148343)(245,0.015548548944515787)(246,0.015587398578989959)(247,0.015650360012939974)(248,0.015718356834128283)(249,0.015856285058005896)(250,0.015855413461415502)(251,0.01545769908222283)(252,0.015841280659416108)(253,0.015468554892715017)(254,0.015414003042082465)(255,0.015471349909667361)(256,0.015753047938573503)(257,0.015990461331921908)(258,0.015705638051684588)(259,0.015444608828042508)(260,0.015499981868835902)(261,0.016451075699381118)(262,0.015612038926093988)(263,0.015538626049793646)(264,0.01556378516699919)(265,0.01559146129230582)(266,0.015656618505211467)(267,0.016201475303366714)(268,0.015833332364420423)(269,0.017103140901702434)(270,0.01660203741722736)(271,0.01621532916904982)(272,0.015972328215550637)(273,0.01592452579929422)(274,0.015541213139444012)(275,0.01567869830813101)(276,0.015605195863676044)(277,0.015599689516341943)(278,0.015603773297244761)(279,0.01562795099074821)(280,0.01567343811642563)(281,0.015684949756429152)(282,0.015580863149552522)(283,0.015539747085446722)(284,0.015781599060626587)(285,0.016429630437902687)(286,0.015465631918764036)(287,0.015436759674390335)(288,0.01659881052096296)(289,0.015577337680928081)(290,0.01552154850754661)(291,0.015303556671869549)(292,0.015310116498092663)(293,0.015310402875091665)(294,0.015286108752492776)(295,0.015537315185583257)(296,0.01571980113861403)(297,0.015537853520366808)(298,0.015551063103287495)(299,0.01552657813326564)(300,0.015661972220294848)(301,0.01588306868621993)(302,0.015222332059385387)(303,0.01515040579497994)(304,0.015122736743740768)(305,0.015209894548714019)(306,0.015192323693621815)(307,0.015181165492301888)(308,0.015180034246432918)(309,0.015187746953612812)(310,0.015198429257014407)(311,0.015608821624015761)(312,0.01622088509806351)(313,0.015605434502495404)(314,0.015660773986823102)(315,0.015572097459436598)(316,0.01545930101646607)(317,0.016060503611420574)(318,0.015492165173336882)(319,0.015708153973288282)(320,0.015547041646551199)(321,0.015479310882492155)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1267874118681695)(1,0.059829464210438325)(2,0.05231600673983399)(3,0.03781955082121613)(4,0.034236206686361154)(5,0.03126847866872053)(6,0.029383682093329217)(7,0.027652629744632472)(8,0.02658094313538847)(9,0.025990518699094634)(10,0.025478856922554416)(11,0.025039929944640313)(12,0.024481991650816475)(13,0.023935748834503296)(14,0.023606242396345446)(15,0.02310277135276405)(16,0.022956767438649568)(17,0.02286446720105928)(18,0.022626448718504708)(19,0.022727847090696158)(20,0.022872659225289284)(21,0.02272068939108337)(22,0.02220362921844818)(23,0.021951722071337904)(24,0.021994556553655235)(25,0.021448401592608957)(26,0.021218038702743573)(27,0.020834678693440356)(28,0.021293297182550082)(29,0.020596961240403402)(30,0.020613535558221405)(31,0.02076804502575987)(32,0.020608673678732075)(33,0.020643125876652152)(34,0.020575138618035376)(35,0.02092661782584714)(36,0.02055032517919536)(37,0.02054711800191952)(38,0.020257132850743133)(39,0.020112677448508517)(40,0.02015977317805991)(41,0.02011988410191792)(42,0.020052502992007806)(43,0.020524951165227345)(44,0.019891602560809362)(45,0.020637007019060148)(46,0.01984831240322579)(47,0.01966461187674122)(48,0.019681299554386054)(49,0.01971143389330288)(50,0.01985609196291445)(51,0.02064799676416908)(52,0.019597687937431937)(53,0.019695626316113088)(54,0.019615830322211442)(55,0.020729069303410255)(56,0.019763646708706357)(57,0.019719674359523848)(58,0.019820170707832218)(59,0.019439048652487384)(60,0.019681070015276553)(61,0.019480160234909207)(62,0.019893503467023056)(63,0.01958043784506542)(64,0.01934628840223909)(65,0.01958693102985943)(66,0.019451070997860656)(67,0.01962830426752046)(68,0.019786161989979872)(69,0.01978433180930302)(70,0.019258877037733674)(71,0.019392930909940015)(72,0.019542657265781055)(73,0.019071012810567698)(74,0.019015304791538783)(75,0.019400724090845516)(76,0.01883798150057449)(77,0.018997753962287835)(78,0.01891311622273787)(79,0.018837475244411588)(80,0.019191423354810718)(81,0.019213582750871684)(82,0.019283804596185422)(83,0.018929776973387654)(84,0.018789044828018176)(85,0.019187933167426573)(86,0.019342313056802885)(87,0.018825279489918415)(88,0.018941288105160287)(89,0.01884713109423636)(90,0.018761543479186443)(91,0.018961391520077905)(92,0.018806253475107157)(93,0.019069192216786088)(94,0.019829793989396095)(95,0.018702208662767793)(96,0.018818255515924285)(97,0.01861088556028334)(98,0.01877408680282468)(99,0.018761141985143805)(100,0.01878881697068459)(101,0.018981839301700557)(102,0.019080157199189766)(103,0.018942466146762385)(104,0.018944511488720502)(105,0.018962815945266345)(106,0.01891076955319174)(107,0.02034764158129877)(108,0.019807789185033668)(109,0.019300833659276533)(110,0.019026044629564705)(111,0.019242991371287786)(112,0.01889643970832239)(113,0.0188816547283948)(114,0.018906846383131202)(115,0.01844814518443315)(116,0.0190111513197837)(117,0.018718673470763083)(118,0.018865467500048402)(119,0.018396522814149954)(120,0.01862525807579805)(121,0.01856709437558285)(122,0.018866155274346735)(123,0.018664744239424637)(124,0.018715742286431428)(125,0.019062760619541767)(126,0.018673029758514054)(127,0.01867862451834624)(128,0.0187920123687667)(129,0.01893054245630849)(130,0.018787147580694264)(131,0.01882306028512874)(132,0.01883190568285801)(133,0.01936532803976898)(134,0.019248192413910296)(135,0.019366032166265132)(136,0.018757352643389156)(137,0.018692276739520827)(138,0.018667903685973698)(139,0.01864711864970044)(140,0.0191152992456939)(141,0.01899649960558515)(142,0.019010307003167835)(143,0.019064245715317642)(144,0.019067253881903997)(145,0.01948069475603212)(146,0.0193331505734238)(147,0.019556071034185076)(148,0.019610644942596976)(149,0.018904769725779917)(150,0.019375067201608535)(151,0.021388182171184603)(152,0.019954102649861857)(153,0.020595765320915258)(154,0.02032931118980778)(155,0.019551930434620734)(156,0.019892948452682052)(157,0.019653363870820617)(158,0.019475825446078336)(159,0.020097808018834817)(160,0.02023845564916553)(161,0.01898927136427929)(162,0.019523831156158016)(163,0.01931094518407647)(164,0.019191562919331735)(165,0.01918827566361052)(166,0.019223147079331388)(167,0.019227191735274176)(168,0.019259439043518463)(169,0.0192617976907066)(170,0.01946483859280569)(171,0.01923835270365023)(172,0.018802991124769453)(173,0.019591411940525053)(174,0.018848177464835875)(175,0.01980382270166553)(176,0.018924229521865895)(177,0.02004615389391136)(178,0.01975838285671011)(179,0.019461380173086542)(180,0.0192947592410631)(181,0.019056745777273357)(182,0.019037484731858154)(183,0.018868883303626554)(184,0.019546584735702612)(185,0.019900875796264594)(186,0.018505524676479725)(187,0.01901718663966041)(188,0.018400163623884542)(189,0.018574867878428887)(190,0.018506744299280543)(191,0.0184204261139361)(192,0.018304078711599284)(193,0.01823159836754576)(194,0.018246332548291302)(195,0.018207770483137063)(196,0.019199782293119638)(197,0.018644416402865023)(198,0.018160771347919085)(199,0.018135038708810378)(200,0.01803017659464118)(201,0.01812984600893917)(202,0.018425959131265088)(203,0.018212806710189447)(204,0.01807733293396383)(205,0.0187711492583626)(206,0.01855100493831279)(207,0.019170176053726444)(208,0.018924262216441386)(209,0.018534046547993288)(210,0.018722283397392656)(211,0.018415528512798016)(212,0.01832238432282595)(213,0.018064589233618877)(214,0.01802197312858638)(215,0.01856026599111128)(216,0.01804093129732014)(217,0.01821415402911436)(218,0.018336152030012983)(219,0.018230835293774606)(220,0.01822420440351913)(221,0.018342605556780738)(222,0.018598075863722526)(223,0.01862979571974182)(224,0.018889215521628866)(225,0.019584370143286435)(226,0.018951213923354086)(227,0.018772883314890253)(228,0.01872883474435921)(229,0.018672012263689395)(230,0.018695143019949463)(231,0.01872029763097353)(232,0.01871293741428203)(233,0.018744779602239314)(234,0.018672262326308378)(235,0.019956009298262883)(236,0.018668588244484058)(237,0.0197711610482344)(238,0.018759830346934063)(239,0.0187802690881711)(240,0.018771085039404663)(241,0.01866813528419096)(242,0.018293768192578212)(243,0.019008621329822867)(244,0.018656943769151734)(245,0.019484151915639732)(246,0.01905403833353117)(247,0.01897644822179605)(248,0.01896529408886163)(249,0.018996116132432208)(250,0.018683678713410555)(251,0.01881507214588147)(252,0.018630736826000333)(253,0.018877454929067717)(254,0.018553610742894026)(255,0.01843175317182664)(256,0.0183989188071006)(257,0.01834736420452607)(258,0.018295930288819554)(259,0.0183570432755206)(260,0.018926717298602378)(261,0.019777436685450792)(262,0.01843316125901129)(263,0.018289873336094702)(264,0.018357925632430713)(265,0.018935855714405876)(266,0.018937394721016805)(267,0.01867984160460958)(268,0.018383780808134385)(269,0.01828768677263972)(270,0.018191879104837917)(271,0.018357785456009502)(272,0.018183905549152994)(273,0.017961373510133903)(274,0.018084460924862683)(275,0.01795805622991588)(276,0.017906435939947927)(277,0.01790142760041432)(278,0.017975629546016718)(279,0.01877449895057142)(280,0.01869306585879202)(281,0.018250817682810384)(282,0.01814512346325759)(283,0.018207824533944494)(284,0.018380096055011765)(285,0.01837861284970473)(286,0.01837059887003278)(287,0.018347918513305743)(288,0.018142421357043168)(289,0.018770701354397047)(290,0.01866180827096104)(291,0.01888681156288197)(292,0.01834720551842974)(293,0.018238979110341155)(294,0.01821308703242377)(295,0.018069780921777488)(296,0.018269790896243334)(297,0.018201392771878207)(298,0.018563854288729364)(299,0.018632652894474706)(300,0.018104932675432575)(301,0.017977618377425383)(302,0.017969712734490613)(303,0.01795053441016473)(304,0.01792920311923608)(305,0.01790700046846513)(306,0.017880182494757545)(307,0.017841537957043567)(308,0.017774340517012335)(309,0.01874796504753456)(310,0.0183387030431483)(311,0.01801963276590211)(312,0.01802796417644999)(313,0.018010324334683532)(314,0.017855211574193414)(315,0.017917275721081368)(316,0.01786248923108728)
    };
 

    \legend{Absolute Error, Mean Square Error, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od funkcji kosztu}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność modelu},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.27)(1,0.3712)(2,0.4512)(3,0.5113)(4,0.5592)(5,0.5948)(6,0.6051)(7,0.6143)(8,0.6251)(9,0.6243)(10,0.6234)(11,0.6301)(12,0.6662)(13,0.6688)(14,0.6661)(15,0.6805)(16,0.6923)(17,0.6945)(18,0.7093)(19,0.7017)(20,0.7031)(21,0.7034)(22,0.7037)(23,0.7096)(24,0.717)(25,0.718)(26,0.7179)(27,0.7198)(28,0.7276)(29,0.734)(30,0.7324)(31,0.7361)(32,0.743)(33,0.7482)(34,0.7456)(35,0.7519)(36,0.7509)(37,0.7512)(38,0.7504)(39,0.7556)(40,0.7567)(41,0.7586)(42,0.7633)(43,0.7614)(44,0.7764)(45,0.7763)(46,0.7788)(47,0.79)(48,0.7915)(49,0.7933)(50,0.7952)(51,0.7999)(52,0.7913)(53,0.7939)(54,0.7743)(55,0.8043)(56,0.8098)(57,0.8097)(58,0.8142)(59,0.8024)(60,0.8069)(61,0.8053)(62,0.8023)(63,0.8109)(64,0.8134)(65,0.8125)(66,0.8104)(67,0.8098)(68,0.8044)(69,0.8215)(70,0.8105)(71,0.822)(72,0.8221)(73,0.826)(74,0.8225)(75,0.8254)(76,0.8356)(77,0.8433)(78,0.8537)(79,0.8478)(80,0.8468)(81,0.8408)(82,0.835)(83,0.8448)(84,0.8521)(85,0.8581)(86,0.855)(87,0.8591)(88,0.8549)(89,0.8535)(90,0.8542)(91,0.8616)(92,0.8648)(93,0.8635)(94,0.8649)(95,0.8642)(96,0.8645)(97,0.8699)(98,0.8695)(99,0.8656)(100,0.874)(101,0.874)(102,0.8795)(103,0.8841)(104,0.8855)(105,0.887)(106,0.8847)(107,0.8907)(108,0.8886)(109,0.8909)(110,0.8909)(111,0.8923)(112,0.8923)(113,0.8898)(114,0.8892)(115,0.8904)(116,0.893)(117,0.895)(118,0.8952)(119,0.8956)(120,0.896)(121,0.8972)(122,0.899)(123,0.8961)(124,0.8974)(125,0.8976)(126,0.8899)(127,0.8968)(128,0.8966)(129,0.896)(130,0.8971)(131,0.8944)(132,0.8988)(133,0.8964)(134,0.8993)(135,0.8989)(136,0.9002)(137,0.9012)(138,0.9014)(139,0.9014)(140,0.9002)(141,0.8992)(142,0.9017)(143,0.9027)(144,0.9037)(145,0.9022)(146,0.903)(147,0.9018)(148,0.9014)(149,0.9008)(150,0.9022)(151,0.9022)(152,0.9038)(153,0.9031)(154,0.9064)(155,0.9045)(156,0.9043)(157,0.8998)(158,0.8994)(159,0.9008)(160,0.9018)(161,0.9031)(162,0.9034)(163,0.9037)(164,0.9051)(165,0.9055)(166,0.9066)(167,0.9065)(168,0.9073)(169,0.9028)(170,0.9063)(171,0.9055)(172,0.9064)(173,0.9056)(174,0.904)(175,0.9047)(176,0.9028)(177,0.9025)(178,0.906)(179,0.9052)(180,0.9061)(181,0.9071)(182,0.907)(183,0.9066)(184,0.9065)(185,0.9085)(186,0.905)(187,0.9092)(188,0.9056)(189,0.9046)(190,0.9034)(191,0.902)(192,0.8989)(193,0.9065)(194,0.9034)(195,0.9068)(196,0.907)(197,0.9054)(198,0.9087)(199,0.9078)(200,0.9078)(201,0.9085)(202,0.9042)(203,0.9082)(204,0.9099)(205,0.9098)(206,0.9096)(207,0.9113)(208,0.9084)(209,0.9114)(210,0.9113)(211,0.9123)(212,0.912)(213,0.9125)(214,0.9126)(215,0.9124)(216,0.9132)(217,0.9159)(218,0.9122)(219,0.9137)(220,0.9164)(221,0.9144)(222,0.9164)(223,0.9151)(224,0.9159)(225,0.9159)(226,0.915)(227,0.9128)(228,0.9132)(229,0.9158)(230,0.9158)(231,0.9115)(232,0.9118)(233,0.9152)(234,0.915)(235,0.9147)(236,0.9133)(237,0.914)(238,0.9148)(239,0.9155)(240,0.9155)(241,0.9154)(242,0.9156)(243,0.9146)(244,0.9154)(245,0.9151)(246,0.9147)(247,0.9145)(248,0.9143)(249,0.914)(250,0.9141)(251,0.9155)(252,0.9142)(253,0.9167)(254,0.917)(255,0.9169)(256,0.9153)(257,0.9122)(258,0.9154)(259,0.9165)(260,0.916)(261,0.911)(262,0.9157)(263,0.9149)(264,0.915)(265,0.9149)(266,0.9145)(267,0.9117)(268,0.9139)(269,0.9077)(270,0.9107)(271,0.9129)(272,0.9139)(273,0.9139)(274,0.9161)(275,0.9147)(276,0.9155)(277,0.9158)(278,0.9158)(279,0.915)(280,0.9159)(281,0.9157)(282,0.9162)(283,0.9171)(284,0.9158)(285,0.9116)(286,0.9168)(287,0.9167)(288,0.9108)(289,0.9158)(290,0.916)(291,0.9174)(292,0.9173)(293,0.9177)(294,0.9182)(295,0.9158)(296,0.9155)(297,0.9156)(298,0.9158)(299,0.9162)(300,0.9154)(301,0.9147)(302,0.9193)(303,0.9194)(304,0.9189)(305,0.9188)(306,0.9191)(307,0.9185)(308,0.9186)(309,0.9181)(310,0.9185)(311,0.9168)(312,0.9136)(313,0.9163)(314,0.9163)(315,0.9166)(316,0.9168)(317,0.9142)(318,0.9173)(319,0.9159)(320,0.9162)(321,0.9169)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.3672)(1,0.7026)(2,0.7397)(3,0.8121)(4,0.83)(5,0.8441)(6,0.8539)(7,0.862)(8,0.867)(9,0.8701)(10,0.8732)(11,0.875)(12,0.8784)(13,0.8816)(14,0.8824)(15,0.885)(16,0.8859)(17,0.8869)(18,0.888)(19,0.887)(20,0.8866)(21,0.8872)(22,0.8892)(23,0.8903)(24,0.8905)(25,0.8938)(26,0.8947)(27,0.8963)(28,0.8942)(29,0.8975)(30,0.8969)(31,0.8969)(32,0.8977)(33,0.8969)(34,0.8981)(35,0.8957)(36,0.8984)(37,0.8977)(38,0.8989)(39,0.8994)(40,0.8997)(41,0.8992)(42,0.9)(43,0.8976)(44,0.9012)(45,0.8967)(46,0.9007)(47,0.9021)(48,0.9017)(49,0.9011)(50,0.901)(51,0.8971)(52,0.9021)(53,0.9018)(54,0.9022)(55,0.8968)(56,0.9008)(57,0.9016)(58,0.9016)(59,0.9036)(60,0.9012)(61,0.9028)(62,0.9013)(63,0.9025)(64,0.9043)(65,0.9021)(66,0.9036)(67,0.9018)(68,0.902)(69,0.9014)(70,0.9043)(71,0.9034)(72,0.9027)(73,0.9045)(74,0.9062)(75,0.9033)(76,0.9058)(77,0.905)(78,0.906)(79,0.9062)(80,0.9049)(81,0.9042)(82,0.9032)(83,0.9056)(84,0.9061)(85,0.9043)(86,0.9036)(87,0.9064)(88,0.9061)(89,0.9062)(90,0.9065)(91,0.905)(92,0.9061)(93,0.9048)(94,0.9017)(95,0.9065)(96,0.9058)(97,0.9082)(98,0.9074)(99,0.9069)(100,0.9062)(101,0.9056)(102,0.9046)(103,0.9055)(104,0.905)(105,0.9054)(106,0.9059)(107,0.8984)(108,0.9006)(109,0.9035)(110,0.9055)(111,0.9043)(112,0.9061)(113,0.9057)(114,0.9057)(115,0.9083)(116,0.9042)(117,0.9071)(118,0.9061)(119,0.9087)(120,0.9071)(121,0.9078)(122,0.9062)(123,0.907)(124,0.9069)(125,0.9055)(126,0.9073)(127,0.9072)(128,0.9065)(129,0.9057)(130,0.9067)(131,0.9067)(132,0.9066)(133,0.9034)(134,0.9043)(135,0.904)(136,0.9065)(137,0.9065)(138,0.9066)(139,0.9068)(140,0.9048)(141,0.9058)(142,0.9049)(143,0.9048)(144,0.9052)(145,0.9027)(146,0.9033)(147,0.9026)(148,0.9021)(149,0.9059)(150,0.9044)(151,0.8929)(152,0.9008)(153,0.8971)(154,0.8989)(155,0.9024)(156,0.9008)(157,0.9017)(158,0.9032)(159,0.8995)(160,0.8997)(161,0.906)(162,0.9025)(163,0.9041)(164,0.9038)(165,0.904)(166,0.9035)(167,0.9038)(168,0.9032)(169,0.9032)(170,0.9024)(171,0.9045)(172,0.906)(173,0.9022)(174,0.9062)(175,0.9011)(176,0.906)(177,0.8999)(178,0.9019)(179,0.9033)(180,0.9036)(181,0.9052)(182,0.9052)(183,0.9061)(184,0.9023)(185,0.9012)(186,0.9082)(187,0.9057)(188,0.9077)(189,0.908)(190,0.9082)(191,0.9084)(192,0.9089)(193,0.9092)(194,0.9097)(195,0.9094)(196,0.9045)(197,0.9072)(198,0.9095)(199,0.9101)(200,0.9104)(201,0.9097)(202,0.9085)(203,0.9097)(204,0.9109)(205,0.9061)(206,0.9073)(207,0.9049)(208,0.9057)(209,0.9082)(210,0.9069)(211,0.9083)(212,0.9086)(213,0.9101)(214,0.9106)(215,0.9076)(216,0.9103)(217,0.9091)(218,0.9084)(219,0.909)(220,0.9095)(221,0.9092)(222,0.9073)(223,0.9074)(224,0.9057)(225,0.9019)(226,0.9057)(227,0.906)(228,0.9069)(229,0.9073)(230,0.9067)(231,0.9062)(232,0.9064)(233,0.9066)(234,0.9072)(235,0.9009)(236,0.9073)(237,0.9021)(238,0.9061)(239,0.9065)(240,0.9063)(241,0.9066)(242,0.9092)(243,0.9054)(244,0.9072)(245,0.9031)(246,0.905)(247,0.9053)(248,0.9053)(249,0.9058)(250,0.9069)(251,0.9065)(252,0.9069)(253,0.9054)(254,0.907)(255,0.9083)(256,0.9089)(257,0.9092)(258,0.9088)(259,0.9085)(260,0.9058)(261,0.9009)(262,0.9079)(263,0.9092)(264,0.9087)(265,0.9058)(266,0.9058)(267,0.9068)(268,0.9086)(269,0.9092)(270,0.9091)(271,0.9085)(272,0.9094)(273,0.9107)(274,0.9099)(275,0.9108)(276,0.9113)(277,0.9114)(278,0.9103)(279,0.9065)(280,0.9072)(281,0.9094)(282,0.9098)(283,0.909)(284,0.9084)(285,0.908)(286,0.9079)(287,0.9087)(288,0.9098)(289,0.9067)(290,0.9063)(291,0.9059)(292,0.9081)(293,0.9089)(294,0.9091)(295,0.9108)(296,0.9084)(297,0.9091)(298,0.9076)(299,0.907)(300,0.9098)(301,0.9103)(302,0.9107)(303,0.9111)(304,0.9106)(305,0.9109)(306,0.9112)(307,0.9115)(308,0.9115)(309,0.9069)(310,0.9086)(311,0.9106)(312,0.9107)(313,0.9107)(314,0.911)(315,0.9105)(316,0.9109)
    };
 

    \legend{Absolute Error, Mean Square Error, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od funkcji kosztu}
\end{figure}